{"nhits": 636, "parameters": {"dataset": ["base-de-donnees-interfonds-po-2007-2013-bretagne"], "timezone": "UTC", "rows": 10, "format": "json"}, "records": [{"datasetid": "base-de-donnees-interfonds-po-2007-2013-bretagne", "recordid": "8b115f5d8a0807184e122aff95d736b4c70b5216", "fields": {"derpfvtotprogregioncper": 0.0, "numsiret": "39796379400037", "codepostalmo": 35000, "indicsoldedossier": "O", "totpayeuemt": "27 000,00", "libstatus": "Programm\u00e9", "indicpayedossier": "O", "totpayeetatmt": "16 013,20", "totpayeapmt": "0,00", "libellefonds": "Fonds Europ\u00e9en de D\u00e9veloppement R\u00e9gional", "derpfvtotproguemt": 27000.0, "libcodenafmo": "Autres organisations fonctionnant par adh\u00e9sion volontaire", "dtlimfinrealphy": "30/06/2012", "derpfvctoteligprogmt": 54000.0, "totpayeprivmt": 0.0, "totpayedeptmt": "0,00", "locacodcanton": 0, "rsocmo": "ABI BOIS (Association Bretonne Interprofessionnelle Bois)", "locacodcommune": 0, "localibdept": "0", "derpfvtotprogetatmt": 16013.196, "localibardt": "0", "ruemo": "4 bis all\u00e9e du B\u00e2timent", "dtdepotdoss": "2010-02-07", "derpfvtotprogetatcper": 0.0, "villeresidmo": "RENNES", "totpayeregionmt": "0,00", "dtlimdebutrealphy": "01/01/2010", "derpfvtotprogapmt": "0,00", "geeoinseemo": [48.1119791219, -1.68186449144], "mntcoutglobprojet": "171 000,00", "localibcanton": "0", "libdossier": "1025C0554 - D\u00e9marche d'am\u00e9lioration environnementale des entreprises de la fili\u00e8re bois bretonne", "totaldepretvalidac": "55 526,13", "libnaturemo": "PERSONNE MORALE DE DROIT PRIVE", "derpfvtotprogdeptmt": "0,00", "localibcommune": "0", "dtpremiercomite": "15/11/2010", "localibreg": "BRETAGNE", "totpayemomt": "12 512,93", "codedossier": 31144, "locacodardt": 0, "locacodreg": 53, "derpfvtotprogregionmt": 0.0, "codeinseecommunemo": 35238, "locacoddept": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.68186449144, 48.1119791219]}, "record_timestamp": "2015-06-08T10:15:35+00:00"}, {"datasetid": "base-de-donnees-interfonds-po-2007-2013-bretagne", "recordid": "b1564515ceec9c1a73ba04aa55210497447d9290", "fields": {"derpfvtotprogregioncper": 0.0, "numsiret": "39796379400037", "codepostalmo": 35000, "indicsoldedossier": "O", "totpayeuemt": "202 500,00", "libstatus": "Programm\u00e9", "indicpayedossier": "O", "totpayeetatmt": "0,00", "totpayeapmt": "121 500,00", "libellefonds": "Fonds Europ\u00e9en de D\u00e9veloppement R\u00e9gional", "derpfvtotproguemt": 202500.0, "libcodenafmo": "Autres organisations fonctionnant par adh\u00e9sion volontaire", "dtlimfinrealphy": "31/12/2012", "derpfvctoteligprogmt": 405000.0, "totpayeprivmt": 0.0, "totpayedeptmt": "0,00", "locacodcanton": 0, "rsocmo": "ABI BOIS (Association Bretonne Interprofessionnelle Bois)", "locacodcommune": 0, "localibdept": "0", "derpfvtotprogetatmt": 0.0, "localibardt": "0", "ruemo": "4 bis all\u00e9e du B\u00e2timent", "dtdepotdoss": "2010-02-07", "derpfvtotprogetatcper": 0.0, "villeresidmo": "RENNES", "totpayeregionmt": "0,00", "dtlimdebutrealphy": "01/01/2010", "derpfvtotprogapmt": "121 500,00", "geeoinseemo": [48.1119791219, -1.68186449144], "mntcoutglobprojet": "732 037,50", "localibcanton": "0", "libdossier": "1025C0553 - D\u00e9marche d'actions Bois Construction 2010-2012", "totaldepretvalidac": "411 338,59", "libnaturemo": "PERSONNE MORALE DE DROIT PRIVE", "derpfvtotprogdeptmt": "0,00", "localibcommune": "0", "dtpremiercomite": "06/10/2010", "localibreg": "BRETAGNE", "totpayemomt": "87 338,59", "codedossier": 31143, "locacodardt": 0, "locacodreg": 53, "derpfvtotprogregionmt": 0.0, "codeinseecommunemo": 35238, "locacoddept": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.68186449144, 48.1119791219]}, "record_timestamp": "2015-06-08T10:15:35+00:00"}, {"datasetid": "base-de-donnees-interfonds-po-2007-2013-bretagne", "recordid": "53e1901554d69a335c9ba5b54ca9698761253820", "fields": {"derpfvtotprogregioncper": 0.0, "numsiret": "39796379400037", "codepostalmo": 35000, "indicsoldedossier": "N", "totpayeuemt": "0,00", "libstatus": "Programm\u00e9", "indicpayedossier": "N", "totpayeetatmt": "0,00", "totpayeapmt": "0,00", "libellefonds": "Fonds Europ\u00e9en de D\u00e9veloppement R\u00e9gional", "derpfvtotproguemt": 78624.0, "libcodenafmo": "Autres organisations fonctionnant par adh\u00e9sion volontaire", "dtlimfinrealphy": "30/06/2015", "derpfvctoteligprogmt": 245700.0, "totpayeprivmt": 0.0, "totpayedeptmt": "0,00", "locacodcanton": 0, "rsocmo": "ABI BOIS (Association Bretonne Interprofessionnelle Bois)", "locacodcommune": 0, "localibdept": "0", "derpfvtotprogetatmt": 0.0, "localibardt": "0", "ruemo": "4 bis all\u00e9e du B\u00e2timent", "dtdepotdoss": "2012-08-08", "derpfvtotprogetatcper": 0.0, "villeresidmo": "RENNES", "totpayeregionmt": "22 113,00", "dtlimdebutrealphy": "01/01/2013", "derpfvtotprogapmt": "0,00", "geeoinseemo": [48.1119791219, -1.68186449144], "mntcoutglobprojet": "245 700,00", "localibcanton": "0", "libdossier": "Action bois locaux : produits issus de la ressource locale", "totaldepretvalidac": "0,00", "libnaturemo": "PERSONNE MORALE DE DROIT PRIVE", "derpfvtotprogdeptmt": "0,00", "localibcommune": "0", "dtpremiercomite": "21/02/2013", "localibreg": "BRETAGNE", "totpayemomt": "53 020,02", "codedossier": 35081, "locacodardt": 0, "locacodreg": 53, "derpfvtotprogregionmt": 0.0, "codeinseecommunemo": 35238, "locacoddept": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.68186449144, 48.1119791219]}, "record_timestamp": "2015-06-08T10:15:35+00:00"}, {"datasetid": "base-de-donnees-interfonds-po-2007-2013-bretagne", "recordid": "82be43615aa22e1ab62709fc1d7ef2de8a1d7a08", "fields": {"derpfvtotprogregioncper": 0.0, "numsiret": "39796379400037", "codepostalmo": 35000, "indicsoldedossier": "N", "totpayeuemt": "0,00", "libstatus": "Abandonn\u00e9 / D\u00e9programm\u00e9", "indicpayedossier": "N", "totpayeetatmt": "0,00", "totpayeapmt": "0,00", "libellefonds": "Fonds Europ\u00e9en de D\u00e9veloppement R\u00e9gional", "derpfvtotproguemt": 0.0, "libcodenafmo": "Autres organisations fonctionnant par adh\u00e9sion volontaire", "dtlimfinrealphy": "00/01/1900", "derpfvctoteligprogmt": 0.0, "totpayeprivmt": 0.0, "totpayedeptmt": "0,00", "locacodcanton": 98, "rsocmo": "ABI BOIS (Association Bretonne Interprofessionnelle Bois)", "locacodcommune": 35238, "localibdept": "ILLE-ET-VILAINE", "derpfvtotprogetatmt": 0.0, "localibardt": "RENNES", "ruemo": "4 bis all\u00e9e du B\u00e2timent", "derpfvtotprogetatcper": 0.0, "villeresidmo": "RENNES", "totpayeregionmt": "0,00", "dtlimdebutrealphy": "00/01/1900", "derpfvtotprogapmt": "0,00", "geeoinseemo": [48.1119791219, -1.68186449144], "mntcoutglobprojet": "2 499 490,80", "localibcanton": "RENNES", "libdossier": "1025C0712 - Construction de la Maison de la For\u00eat et du Bois", "totaldepretvalidac": "0,00", "libnaturemo": "PERSONNE MORALE DE DROIT PRIVE", "derpfvtotprogdeptmt": "0,00", "localibcommune": "RENNES", "dtpremiercomite": "00/01/1900", "localibreg": "BRETAGNE", "totpayemomt": "0,00", "codedossier": 31272, "locacodardt": 3, "locacodreg": 53, "derpfvtotprogregionmt": 0.0, "codeinseecommunemo": 35238, "locacoddept": 35}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.68186449144, 48.1119791219]}, "record_timestamp": "2015-06-08T10:15:35+00:00"}, {"datasetid": "base-de-donnees-interfonds-po-2007-2013-bretagne", "recordid": "3bbd94636f979e9cddec2a793ef45376e0053766", "fields": {"derpfvtotprogregioncper": 0.0, "numsiret": "22220001600327", "codepostalmo": 22023, "indicsoldedossier": "N", "totpayeuemt": "0,00", "libstatus": "Programm\u00e9", "indicpayedossier": "O", "totpayeetatmt": "0,00", "totpayeapmt": "0,00", "libellefonds": "Fonds Social Europ\u00e9en", "derpfvtotproguemt": 43200.0, "libcodenafmo": "Administration publique g\u00e9n\u00e9rale", "dtlimfinrealphy": "21/04/2014", "derpfvctoteligprogmt": 92340.0, "totpayeprivmt": 0.0, "totpayedeptmt": "0,00", "locacodcanton": 0, "rsocmo": "Conseil G\u00e9n\u00e9ral des C\u00f4tes d'Armor", "locacodcommune": 0, "localibdept": "COTES-D\u00b4ARMOR", "derpfvtotprogetatmt": 0.0, "localibardt": "Plusieurs arrondissements", "ruemo": "9 place du G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle*-RC-*CS 42371", "dtdepotdoss": "2013-05-31", "derpfvtotprogetatcper": 0.0, "villeresidmo": "SAINT-BRIEUC CEDEX", "totpayeregionmt": "0,00", "dtlimdebutrealphy": "22/04/2013", "derpfvtotprogapmt": "0,00", "geeoinseemo": [48.5149806053, -2.76154552773], "mntcoutglobprojet": "356 117,40", "localibcanton": "0", "libdossier": "March\u00e9 accompagnement vers et dans l'emploi des b\u00e9n\u00e9ficiaires du rSa socle et prospection des employeurs dans le d\u00e9partement des C\u00f4tes d'Armor - LOT n\u00b02 ARMOR FORMATION", "totaldepretvalidac": "90 801,00", "libnaturemo": "DEPARTEMENT", "derpfvtotprogdeptmt": "0,00", "localibcommune": "0", "dtpremiercomite": "04/11/2013", "localibreg": "BRETAGNE", "totpayemomt": "90 801,00", "codedossier": 36077, "locacodardt": 0, "locacodreg": 53, "derpfvtotprogregionmt": 0.0, "codeinseecommunemo": 22278, "locacoddept": 22}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-2.76154552773, 48.5149806053]}, "record_timestamp": "2015-06-08T10:15:35+00:00"}, {"datasetid": "base-de-donnees-interfonds-po-2007-2013-bretagne", "recordid": "91c76edfb7c6411b1c807adf5f33ac171f87ac58", "fields": {"derpfvtotprogregioncper": 0.0, "numsiret": "22220001600327", "codepostalmo": 22023, "indicsoldedossier": "O", "totpayeuemt": "60 127,11", "libstatus": "Programm\u00e9", "indicpayedossier": "O", "totpayeetatmt": "0,00", "totpayeapmt": "0,00", "libellefonds": "Fonds Europ\u00e9en de D\u00e9veloppement R\u00e9gional", "derpfvtotproguemt": 60127.11, "libcodenafmo": "Administration publique g\u00e9n\u00e9rale", "dtlimfinrealphy": "31/07/2014", "derpfvctoteligprogmt": 240508.44, "totpayeprivmt": 0.0, "totpayedeptmt": "0,00", "locacodcanton": 24, "rsocmo": "Conseil G\u00e9n\u00e9ral des C\u00f4tes d'Armor", "locacodcommune": 0, "localibdept": "COTES-D\u00b4ARMOR", "derpfvtotprogetatmt": 0.0, "localibardt": "DINAN", "ruemo": "9 place du G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle*-RC-*CS 42371", "dtdepotdoss": "2013-03-25", "derpfvtotprogetatcper": 0.0, "villeresidmo": "SAINT-BRIEUC CEDEX", "totpayeregionmt": "43 921,80", "dtlimdebutrealphy": "01/03/2010", "derpfvtotprogapmt": "0,00", "geeoinseemo": [48.5149806053, -2.76154552773], "mntcoutglobprojet": "294 985,80", "localibcanton": "MATIGNON", "libdossier": "Am\u00e9nagement d'une voie cyclable le long de la DR 34 sur le site du cap Fr\u00e9hel", "totaldepretvalidac": "240 508,44", "libnaturemo": "DEPARTEMENT", "derpfvtotprogdeptmt": "0,00", "localibcommune": "0", "dtpremiercomite": "08/10/2013", "localibreg": "BRETAGNE", "totpayemomt": "136 459,53", "codedossier": 35283, "locacodardt": 1, "locacodreg": 53, "derpfvtotprogregionmt": 0.0, "codeinseecommunemo": 22278, "locacoddept": 22}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-2.76154552773, 48.5149806053]}, "record_timestamp": "2015-06-08T10:15:35+00:00"}, {"datasetid": "base-de-donnees-interfonds-po-2007-2013-bretagne", "recordid": "1e9d56fde568d4e16751c5aa3c04cbcb2050098a", "fields": {"derpfvtotprogregioncper": 0.0, "numsiret": "22220001600327", "codepostalmo": 22023, "indicsoldedossier": "N", "totpayeuemt": "0,00", "libstatus": "Programm\u00e9", "indicpayedossier": "N", "totpayeetatmt": "0,00", "totpayeapmt": "0,00", "libellefonds": "Fonds Social Europ\u00e9en", "derpfvtotproguemt": 148207.464, "libcodenafmo": "Administration publique g\u00e9n\u00e9rale", "dtlimfinrealphy": "31/12/2014", "derpfvctoteligprogmt": 296414.928, "totpayeprivmt": 0.0, "totpayedeptmt": "0,00", "locacodcanton": 0, "rsocmo": "Conseil G\u00e9n\u00e9ral des C\u00f4tes d'Armor", "locacodcommune": 0, "localibdept": "COTES-D\u00b4ARMOR", "derpfvtotprogetatmt": 0.0, "localibardt": "0", "ruemo": "9 place du G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle*-RC-*CS 42371", "dtdepotdoss": "2013-07-18", "derpfvtotprogetatcper": 0.0, "villeresidmo": "SAINT-BRIEUC CEDEX", "totpayeregionmt": "0,00", "dtlimdebutrealphy": "01/10/2013", "derpfvtotprogapmt": "0,00", "geeoinseemo": [48.5149806053, -2.76154552773], "mntcoutglobprojet": "237 162,53", "localibcanton": "0", "libdossier": "Actions de remobilisation des b\u00e9n\u00e9ficiaires du rSa sur un projet personnel ayant pour finalit\u00e9 de les inscrire dans un parcours socio-professionnel", "totaldepretvalidac": "0,00", "libnaturemo": "DEPARTEMENT", "derpfvtotprogdeptmt": "0,00", "localibcommune": "0", "dtpremiercomite": "02/12/2013", "localibreg": "BRETAGNE", "totpayemomt": "0,00", "codedossier": 36019, "locacodardt": 0, "locacodreg": 53, "derpfvtotprogregionmt": 0.0, "codeinseecommunemo": 22278, "locacoddept": 22}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-2.76154552773, 48.5149806053]}, "record_timestamp": "2015-06-08T10:15:35+00:00"}, {"datasetid": "base-de-donnees-interfonds-po-2007-2013-bretagne", "recordid": "dadc88c123045920a8295ce09e12dd8f2153201c", "fields": {"derpfvtotprogregioncper": 0.0, "numsiret": "31545808300096", "codepostalmo": 35000, "indicsoldedossier": "N", "totpayeuemt": "0,00", "libstatus": "Programm\u00e9", "indicpayedossier": "N", "totpayeetatmt": "0,00", "totpayeapmt": "0,00", "libellefonds": "Fonds Social Europ\u00e9en", "derpfvtotproguemt": 20250.0, "libcodenafmo": "Autres organisations fonctionnant par adh\u00e9sion volontaire", "dtlimfinrealphy": "30/06/2014", "derpfvctoteligprogmt": 155240.46, "totpayeprivmt": 0.0, "totpayedeptmt": "0,00", "locacodcanton": 98, "rsocmo": "Compagnons B\u00e2tisseurs Bretagne", "locacodcommune": 35238, "localibdept": "ILLE-ET-VILAINE", "derpfvtotprogetatmt": 4420.008, "localibardt": "RENNES", "ruemo": "216 route de Lorient - BP 42037", "dtdepotdoss": "2014-04-04", "derpfvtotprogetatcper": 0.0, "villeresidmo": "RENNES", "totpayeregionmt": "0,00", "dtlimdebutrealphy": "01/01/2014", "derpfvtotprogapmt": "78 828,85", "geeoinseemo": [48.1119791219, -1.68186449144], "mntcoutglobprojet": "695 339,81", "localibcanton": "RENNES", "libdossier": "Accompagner, d\u00e9velopper, \u00e9valuer, valoriser et certifier les comp\u00e9tences socio pro - Chantier - 1er sem 2014", "totaldepretvalidac": "0,00", "libnaturemo": "PERSONNE MORALE DE DROIT PRIVE", "derpfvtotprogdeptmt": "17 455,20", "localibcommune": "RENNES", "dtpremiercomite": "19/06/2014", "localibreg": "BRETAGNE", "totpayemomt": "0,00", "codedossier": 37058, "locacodardt": 3, "locacodreg": 53, "derpfvtotprogregionmt": 0.0, "codeinseecommunemo": 35238, "locacoddept": 35}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.68186449144, 48.1119791219]}, "record_timestamp": "2015-06-08T10:15:35+00:00"}, {"datasetid": "base-de-donnees-interfonds-po-2007-2013-bretagne", "recordid": "34378e1125f46e3b9eb91bf247f675b46b70405c", "fields": {"derpfvtotprogregioncper": 0.0, "numsiret": "22220001600327", "codepostalmo": 22023, "indicsoldedossier": "O", "totpayeuemt": "46 571,25", "libstatus": "Programm\u00e9", "indicpayedossier": "O", "totpayeetatmt": "0,00", "totpayeapmt": "0,00", "libellefonds": "Fonds Social Europ\u00e9en", "derpfvtotproguemt": 46571.247, "libcodenafmo": "Administration publique g\u00e9n\u00e9rale", "dtlimfinrealphy": "14/03/2011", "derpfvctoteligprogmt": 93142.503, "totpayeprivmt": 0.0, "totpayedeptmt": "0,00", "locacodcanton": 0, "rsocmo": "Conseil G\u00e9n\u00e9ral des C\u00f4tes d'Armor", "locacodcommune": 0, "localibdept": "COTES-D\u00b4ARMOR", "derpfvtotprogetatmt": 0.0, "localibardt": "0", "ruemo": "9 place du G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle*-RC-*CS 42371", "dtdepotdoss": "2010-06-25", "derpfvtotprogetatcper": 0.0, "villeresidmo": "SAINT-BRIEUC CEDEX", "totpayeregionmt": "0,00", "dtlimdebutrealphy": "15/03/2010", "derpfvtotprogapmt": "0,00", "geeoinseemo": [48.5149806053, -2.76154552773], "mntcoutglobprojet": "301 554,00", "localibcanton": "0", "libdossier": "March\u00e9 n\u00b0 09S0238 - Accompagnement vers et dans l'emploi des allocataires du rSa  socle  -  lot 2 - STEREDENN", "totaldepretvalidac": "93 142,50", "libnaturemo": "DEPARTEMENT", "derpfvtotprogdeptmt": "0,00", "localibcommune": "0", "dtpremiercomite": "08/11/2010", "localibreg": "BRETAGNE", "totpayemomt": "46 571,26", "codedossier": 31309, "locacodardt": 0, "locacodreg": 53, "derpfvtotprogregionmt": 0.0, "codeinseecommunemo": 22278, "locacoddept": 22}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-2.76154552773, 48.5149806053]}, "record_timestamp": "2015-06-08T10:15:35+00:00"}, {"datasetid": "base-de-donnees-interfonds-po-2007-2013-bretagne", "recordid": "e66932a48e4fccb7e428cac414bc27f988352390", "fields": {"derpfvtotprogregioncper": 0.0, "numsiret": "22220001600327", "codepostalmo": 22023, "indicsoldedossier": "N", "totpayeuemt": "26 505,00", "libstatus": "Programm\u00e9", "indicpayedossier": "O", "totpayeetatmt": "0,00", "totpayeapmt": "0,00", "libellefonds": "Fonds Social Europ\u00e9en", "derpfvtotproguemt": 26505.0, "libcodenafmo": "Administration publique g\u00e9n\u00e9rale", "dtlimfinrealphy": "31/12/2013", "derpfvctoteligprogmt": 53010.0, "totpayeprivmt": 0.0, "totpayedeptmt": "0,00", "locacodcanton": 0, "rsocmo": "Conseil G\u00e9n\u00e9ral des C\u00f4tes d'Armor", "locacodcommune": 0, "localibdept": "COTES-D\u00b4ARMOR", "derpfvtotprogetatmt": 0.0, "localibardt": "0", "ruemo": "9 place du G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle*-RC-*CS 42371", "dtdepotdoss": "2012-11-10", "derpfvtotprogetatcper": 0.0, "villeresidmo": "SAINT-BRIEUC CEDEX", "totpayeregionmt": "0,00", "dtlimdebutrealphy": "01/01/2012", "derpfvtotprogapmt": "0,00", "geeoinseemo": [48.5149806053, -2.76154552773], "mntcoutglobprojet": "53 010,00", "localibcanton": "0", "libdossier": "Elaboration du pacte territorial, des pactes locaux d'Insertion et du futur programme d\u00e9partemental d'insertion", "totaldepretvalidac": "60 724,32", "libnaturemo": "DEPARTEMENT", "derpfvtotprogdeptmt": "0,00", "localibcommune": "0", "dtpremiercomite": "03/12/2012", "localibreg": "BRETAGNE", "totpayemomt": "34 219,32", "codedossier": 34447, "locacodardt": 0, "locacodreg": 53, "derpfvtotprogregionmt": 0.0, "codeinseecommunemo": 22278, "locacoddept": 22}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-2.76154552773, 48.5149806053]}, "record_timestamp": "2015-06-08T10:15:35+00:00"}]}